是日7月8。今日反彈啦！

龍市，升升升

好在無放。果然唔理佢就會升